連衛兵邏輯

環保撚->唔可以渣車，唔可以扑野用安全套
動物撚->唔可以食肉 ，只可食齋
黃絲->唔可以食中資金拱門，唔可以有中銀戶口，唔可以使用任何同中國大陸有關之物品

有冇補充

拉

又冇左個acc

除咗環保撚嗰行
其他都正常